英超普查：你係邊隊嘅fans?

唔知有冇人做過統計，出咗個投票想統計一下Big 6 邊隊最多人支持。

暴聯囉
又多fans又十幾廿場不敗

李斯特城宜家算唔算big6?

Btw 我支持阿記

Big6係咪包含排第8嘅阿仙奴？

上季唔係，今季唔係，下季就⋯

李迷表示

想套我Email?

邊會有人投熱狗

曼聯

不記名投票咪算
點解要人比email/FB

鐘意細個嗰時嘅阿記

要用email?

要登記 不了

唔好意思一開頭無講清楚。我哋整Votap呢個平台係希望香港可以多一個渠道集合大家既意見，我地仲有投票既自由!

有啲人都驚投票app會被五毛、網軍重複投票帶風向，所以我地暫時只接受登記咗嘅Account先可以投票。我地都諗緊點樣可以唔駛登記又可以防止多投既問題。

因為宜家都唔係好多人用，所以諗住出啲唔同嘅topic係度宣傳大家一齊玩吓。

希望大家多多包涵。